有冇人可以入嚟安慰我

今朝有department meeting，當面俾老細屌我做錯嘢，要成份assignment重做。

而家覺得好有錯敗感 無晒動力 無晒前途

都係想教精你， 受氣係人工包左

屌 真係好撚sad呀

佢屌我嗰陣真係好想喊 畢業出左嚟幾年做嘢未試過兜口兜面俾人屌

咁佢又無品d